屯門稻成小館千其唔好去食

午餐， 加一、要茶錢。

但午餐係凍，飯有烏蠅。經理鬧員工既。